如果今時今日嘅情況搞到嚟香港比賽嘅曼城球員，國際輿論會變成點

認真不如比賽當日衝落現場救求

有得諗

push

好彩唔係曼聯

叫哥迪奧耶幫手

Push

好主意

要sos式咁求救

#hongkongwarning

推

推 可行

先唔講衝唔衝落去，攞定banner舉肯定有啲用，召喚全港鏝

叫大英祖國幫手

24/7 8pm
香港大球場

六大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

裸體衝落球場舉牌 認真

去IG留幾句cm先啦

裸跑寫字係身 傳統做法

關鍵詞
哥迪奧拿
加泰隆尼亞

24/7 無分球隊，只有香港人

如果搞足球 英國班友分分鍾搭飛機衝過黎幫手

你觀眾席掛banner 唔一定影到

衝落球場 向國際求救

需要啦

曼城作客波衫係黑色
叫球員留係酒店唔好出街

可以一試

如果比賽果陣全部人沖入球場 然後求救 應該有得諗 英國無得唔回應

其實英國可以唔回應

不過一定多左好多外國人想知香港咩事

有無師兄開個tg一齊傾

曼城全隊星期二17:30會喺旺角大球場公開操練 應該大約19:00會完 希望大家唔好阻到佢地啦

比賽當日衝入球場舉橫額

去Facebook Twitter ig留言先

應該着主場衫
唔係好難睇

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

我衝，搵人開tg

有得諗 推

開場先啦
公開操練無咁多外國人睇

求曼城幫手踢走林鄭！

建議唔好推住等一兩日
我怕太早太熱烈佢哋取消比賽

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

Push!諗得過！

幫手推上熱門再討論

諗得過

推！

全部觀眾場邊舉牌訴求都夠

早一兩日可以ig /twitter pm/tag 佢地關於香港既事喎

有冇巴打買左飛想一齊行動？

please organise!

推上國際

光復香港 時代革命

首先要買飛

支持

叫佢地咪撚黎啦 一陣比人打撚死

整banner
#pleasehelpus?

曼城成隊CREW 今日由上海飛哂黎香港
可能會有睇LIVE

都係哥狗

有得諗喎 就咁一堆人沖入去

一齊著鏝波衫去protest
比人打=鏝狗比人打
就算Liam Gallagher都會出聲

支持首相

btw傑志球員拉大隊支持何君堯議員

真相唔係P上去
上次訪英影

lol

有幾多手足有飛？
利申先：冇

認真親近鏝 場內一齊全民救求

我

多人做嘅話開個獨立post，另外要同其他體育媒體合作，例如 pm足球快報叫佢哋幫手宣傳

做banner記得用英文
要好似寫封信比英女皇睇咁先得

可以帶咩banner入去
我驚保安查袋唔比帶入去

帶紙同筆入去即係寫得唔得？

全部一定要衝晒落球場

輕輕一推 兄弟爬山

要引起外國關注，嚟緊曼城對傑志場波係一個好機會